點解張繼聰娶到淫kay做老婆？

如果我係張繼聰，我一定日日...

全靠中岀

佢口技係掂嘅 我係淫kay都俾佢講嘢冧死

Agggggg

你有無辦法忍到日日比人笑你軟飯王先？

耶撚永遠話自己婚前唔扑野

識於微時

如果我係張繼聰唔會俾機會淫kay落到床

未整容前咁柒你都娶到

中學已在更衣室...啪

耶撚結婚應該驗下係咪處先

條女正撚到

舊愛梁嘉琪

[[檔案:]] 當張繼聰和謝安琪傳出未婚懷孕籌備婚禮的時候，有報刊記者翻舊帳提及他和演藝同學梁嘉琪的一段情。當時更傳聞謝安琪為第三者，「大肚逼婚」硬拆散鴛鴦等等。[3]張繼聰在2007年澄清他的確是和梁嘉琪拍過五年拖，但亦已分手五年，中間更曾有幾任女友，所以Kay（謝安琪英文名）與嘉琪根本沒有關係。[4]

不過傳聞並未因此平息，更隨著謝安琪走紅，以及梁嘉琪正式在《學警狙擊》一劇作幕前演出而越演越烈。相關「舊聞」不斷被記者重提，網民對此亦不時作出討論。[5][6]有網民更在梁嘉琪的網誌留言暗示她因保守，因不肯婚前讓張生搞大自己個肚而令他成了別人的丈夫。[7]

2010年1月張繼聰和梁嘉琪公開碰頭合照，梁嘉琪表示曾向Kay提及狗仔隊經常問及有關她夫妻二人的問題，Kay夫婦知道後也因累及她而覺得不好意思。[8]

要好似張生咁識投資潛力股

想純文字討論？

阿Kay尋晚出返嚟喇，岩岩好佢老公俾TVB封殺 唔知之後會喺邊度見到張生呢？

好大賭搏下 落錯注就飲恨一世

張繼聰每日生活點過？

7:00am 起身食早餐 (做愛)
8:00am 真係食早餐
9:00am 返工
1:00pm 做愛 (時間緊迫,一路沖涼一路Hi)
6:00pm 放工約埋淫KAY, 做愛
7:00pm 食飯
9:00pm 做愛
12:00pm沖涼訓覺
1:00am 做愛
3:00am 真係訓

當年謝繼聰紅果時淫kay都唔知喺邊

tvb仲有人睇？

其實有張生係幾好睇

軟飯王全盛時期唔返工都要做愛

好老婆

食軟飯邊洗返工

點解呢幾年張繼聰要操到自己咁fit?
因為要有體力先可以日日"操"
但日日"操"本身都會fit

日日操 但唔虛先好野

閉起雙眼我最掛念誰

佢老公正廢柴

其實好慘

這些機會

都唔係好正姐~

唔好比佢停 張生真係爽

係謝生囉

張生charm得黎口材又叻
我反而唔明點解你會問佢點解娶到kay呢D咁on9既問題

X人老婆最仆街

未整容前個樣你咁娶應該唔難啦

點解封殺佢？

佢公司俾tvb追阿佘拍十月初五的月光電影既錢，好似上曬庭，所以唔用佢

下，張生都幾慘喎咁 不過唔返TVB仲好啦屌，寧願佢拍多啲呢類網上節目仲多人睇